係公司拍住d MK妹完全冇話題點算？

份新工返左成半個月
都仲可以同班MK妹同事完全冇話題
唔好話講話題就而傾d無聊野都冇
但佢地圍威餵一齊又可以吹到水
仲成日邊講邊笑鬼死咁開心
而我自己就好多時自己一個人做自己野唔同佢地吹水
好多時有d同事單丁拍住我
我完全feel到係佢地覺得我悶
有個仲成日黑面對住我
有時我遇到d客好騎呢好好笑
好想揾人分享下想笑鳩佢都冇人可以分享下
自己就好似個傻仔咁自己笑係到自high
e加係進化到d同事收工都唔會同我講拜拜(之前會，佢地會同其他同事講拜拜)
到我走既時候都係得我自己離開
想同佢地講拜拜都冇人會理我
所以我e加走既時候自己靜靜地離開
而拜拜都冇講聲就走

啪啪啪咗先咁就有話題

有幻想過
有條女個身好香

關上位咩事
佢地唔鍾意呀頭係到

下次想傾前隊張五舊俾佢

傻閪。